【多圖】黃 長 興 喺 超 級 市 場 犯 哂 規 都 冇 人 講??

黐撚線㗎

好撚man 呀

個胸肌爆哂出嚟

抽嘢都唔細

好想佢餵我食叉燒飯

WHO ?.?

好撚樣衰

第二張有啲似城城

哦

求其一個地盤佬都屌打佢

lm

啲地盤佬好肥

人地高大靚仔 英文法文流利 西廚開餐廳
全港地盤都唔夠佢嚟啦

咪又係做鴨 食軟飯

男人老狗咁撚自戀 真係好撚噁心

佢細佬去左邊

人地唔做鴨都有job 撈
就算係食軟飯又有咩錯
人地食得起
你估食人軟飯唔使付出?

好想隔住件緊身衫奶佢胸肌

人地唔叫黃長興啦

聽講係做鴨🤔真唔真？

Duncan

第一張做乜鳩

多左份佬味
不過可以tvb唔睇重佢

好正呀

標準答案： skipped leg days

佢係咪gay 冇留意開

第1張圖露撚晒條底出黎
好想成塊面貼埋去

長發??係佢底褲度

咁叫咩

佢細佬都選過港男，俾個有錢婆包咗

睇咗黃國興

佢同Ricky演技有得揮

上面話人做鴨 做鴨唔使講條件？
酸撚到

好想俾佢屌 然後用法文粗口鬧我

霉到要係child登請打手

不嬲都重佬味，好撚正

御用古裝番邦

正

係 好人好者做乜超級市場拿高件衫姐

黃致豪

酸到呢

整左容？

高鈞賢
鄭健樂
黃長興
陳志健
四大戲屎港男

係咪整過黎 同之前唔同樣

條友真係幾型
大隻得黎又唔核突
仲要好似幾好仔

個髮線靚到 點解我要M額

最佳做愛對象

撈極都撈唔起
慘

上年係台北動物園見到佢

好撚正

第2張一睇以為郭富城

連登仔唔會讚男人架

等我又組個男權組織話佢物化男性先

細個睇香港先生已經好想同佢結婚
可惜佢鍾意男

唔係結左婚啦咩

秦嵐黎香港都唔搵佢聚下

睇黎當年舞動奇蹟佢同秦嵐都係hi bye frd

好大

結左婚要避忌

More

大波仔

佢好似好錫老婆咁，又大隻

如果佢係女人即刻唔同曬
人地唔做雞都有job
就算做雞又有咩錯
人地做得起
你估俾人包唔使付出㗎？有俾人屌㗎

想問有咩唔同

死基佬

唔會喺連登見到有人話做雞冇錯囉

佢細佬樣柒好多

Gay 登

佢細佬先係

好大隻，背好厚

我老母由佢選港男嗰年就好中意佢
電視一有佢就話：有呀哥呀 依家都係咁

盒叉燒飯好好食咁

含啦你

睇錯黃貽興

佢都唔岩做大隻仔